最撚自私就係屌人影大頭既仆街 郁d就話人文革

裝修starbucks元氣裝修吉野家果陣個個拍曬手
叫人罷食m記幾千個正皮
宜家影下大頭就即刻話人文革批鬥
話唔合自己心意就影人係唔岩

再攞老豆搵仔做例子 前設已經話呢招無用
無用到班狗要遮number 電話簿hide曬名 落禁制令 不斷搞tg想剷起老豆搵仔

再扮懷柔 話人係受軟唔受硬
要令藍同中立轉黃 係唔應該咁樣
但有人私了藍絲 爆曬缸果陣又睇到食到曬花生
果陣你不如落去同人講輸民意 慢慢以理服人

過左半年
未醒覺除左班仲食元氣 吉野家既港豬
仲有屌人影大頭既你地
因為你地驚比人影到 你地仲係民意撚
醒下啦 你地咪又係港豬

半年啦 要轉黃一早轉撚左啦
企係門口排元氣果堆 你仲覺得有無可能感化到佢地呀
佢地同舊三文魚一樣戇鳩鳩生勾勾架咋

【港共受刑天下制裁大遊行】
日期｜01 月 19 日（星期日）
時間｜3.00PM
地點｜遮打道 至 銅鑼灣SOGO

屌人果班自己有食 驚比人影撚到

開夠post未？
要討論就集中一個po 咪撚洗版
有人比狗推落樓
仲喺到影唔影大頭？

新年任務！1.19大遊行！和你宵！

擺明啦淆到
私了藍絲 裝修藍店又唔見走出黎反
影一影相就話文革